點睇連登仔日日屌cctvb係奶共台，但又日日睇呢個奶共台d節目？

又臭又要奶

香港劣根性，又要屌又要睇

我除左跑馬睇j2,我真係無睇佢，成日畀朋友笑我乜都唔知

唔係阿婆食飯或者出街食逼住睇無線新聞，我根本唔會自己開台睇佢新聞。
無綫其他節目N年無睇過。

唔睇邊到搵位屌佢有幾奶共

有線70蚊就有新聞睇
真係變紅
70又唔係貴一完即cut

有線已經好耐冇話cut唔到

你冚家仲要日日飲東江屎鉛水嗎？？？

我睇viu，多數時網啦，垃圾cctvb係畀垃圾睇架

所以要睇足24小時

浸浸唔睇cnn
點知對方fake news

有得揀咩？
但唔睇垃圾cctvb就絕對有

人地話佢知唔得呀？

絕大部分免費電視得3間，3間新聞其實都已經維緊撚，其他時間就齊齊播緊一個FF河蟹食買玩訓做喪屍香港，你想睇Viu花癲姐既扮真人騷定奇妙既配音世界？？？

屌，睇網囉，唔睇cctvb會死咩？

最撚on9 d人因為cctvb係奶共台而走去睇viu
但又唔記得左viu都係奶共台
利伸冇睇電視好耐

Viu 無咁奶，無咁多蝗劇啦起碼

此post已完
你不如問下你自己